其實全世界好多國家Signal都喺啲app store#1緊，唔係淨係香港

美國 #1 both
英國 #1 Google #2 iOS
法國 #1 both
德國 #1 both
加拿大 #1 both
意大利 #1 iOS #4 Google
西班牙 #1 Google #2 iOS
瑞典 #1 Google #3 iOS
瑞士 #1 both
澳洲 #1 both
星加坡 #1 both

Source:
Google Play:
iOS App Store:

所以嗰啲咩「得香港個被百萬人算啲咩」嘅言論真係收得皮。

推

仲有印度。
仲有其它。

除咗私隱問題更唔喜歡獨裁主義公司

（當然冇嘢比偉大嘅We柒多人蟲用。）

推 班pr仲想係連登唱衰signal telegram 仲以為係舊時唱衰line 同we7咩

AGREE, 呢件事跟本唔係只係香港, 係全世界既事, 同當年ICQ, MSN一樣..
再一次全球性數碼移民

咪屌第二樣囉
「成班淨係識跟風，唔識獨立思考」

咩人唔想港人轉呀 就係堆打手

Whatsapp PR: 得香港人圍爐

因為？

仲有用「功能」性打signal個班

以前成日聽d人講話得香港人鐘意用whatsapp

啲歐洲球星WhatsApp group 對話成日俾人leak

香港人唔轉就會被邊緣化

elon mask講一句好過連登仔講一億句

登粉好嬲好嬲

數字反映現實
根本大部分人都信唔過Fuckbook

抗衡whatsapp pr，應該係singal報捷news，搞到singal大勢所趨咁

乜撚都功能功能功能
鬼唔撚知TG 功能勁咩, 果班撚屌剩係知功能, 唔撚識接受現實

其實反fuckbook重要啲！

嗰啲其實唔少係：
1，電話俾人維修，有physical access直接讀啲資料
2，其他人用同一個電話register，跟住social engineering咁呃佢本人send個recovery code俾人

啲傻閪PR仲以為係連登唱衰就有用

Signal whatsapp ig 一齊用

佢哋咪唱衰囉，連啲阿婆都轉用signal嘅時候我就知whatsapp收皮嘅機會嚟喇

即係tg 果班？

Musk 爸爸

真，我有時都唔明tg 有咁多function 有咩用

拒絕支企Facebook

Whatsapp - the next msn

班盲反撚on9

應該棄用埋twitter,fb,ig.

不過咁多左膠

剩係世界首富叫人用都知今次唔係剩係香港人不滿啦

剩係香港人佢洗咩澄清

d whatsapp PR狗唔敢入黎

真 下下以為上黎搗亂個連登就有用
今次啲人唔跟現實識既朋友轉
唔通上黎聽幾個不知名網民講咩

多個選擇咁解 有可以選擇用唔用 無就想用都無得用

Tg同Signal都好用

同佢地講咁你都跟風用whatapp 啦
點解你又唔跟風用signal

但係大多數人都會想要自動更新，雖然我中意佢依家噉樣多啲

其實兩樣都用咪得
同fd咪signal 主要都係傾計既姐
同d公海 唔識既人咪TG 例如上連登買賣個個都TG架啦

全世界加油

猩加坡不過好似除咗華人用we柒
其他的係用wtsapp
一講利益都即刻跟到咁貼轉會

好似話土耳其都大規模 del whatsapp

土耳其轉用佢哋本土個通訊app

但其實個app唔多好用

數碼時代就係咁, 推陳出新
市場會淘汰垃圾嘅嘢

個個都跟papa

熱狗: Elon Musk 都係黃絲!

the power of Tesla

其實最多係隊友爆出黎

一定好大影響

Use signal

其實fb 同wtsapp gp d 人做嘢仲撚直接

全部都係開撚咗gp先講

跟住多人喺gp講嘢就 會慢慢唔用wtsapp

我以前傾開嘅whatsapp group已經轉曬會啦
Byebye

Singal TG雙修

我無講呀

對抗科技霸權

咁緊係啦

屌你剛果都第一

Great awakening

WhatsApp PR吹淡風

用緊wechat

多D上twitter啦

今時今日做PR慘過做雞

Twitter做得仲肉酸過Facebook

已deactivate account

推。

想知幾多人刪咗whatsapp多啲

但真係要時間改良好多野

PR 乜都屌一餐

我係更唔鐘意朱克伯格個死奸商樣

TG果班都只係以為你想佢由TG轉過去signal姐，Whatsapp有撚功能性優勢一直signal講既都係取代whatsapp唔係TG

係，只係無事件push唔到人轉，依家佢自己倒自己米

係，玩channel既，TG無得輸，所以一直都只係話whatsapp轉signal，用開TG既，繼續TG，無人迫TG班人轉signal，係佢地自己諗多佐

咪臭係 功能功能 你係咪秒秒鐘都用哂所有功能

Push

獨特撚(自以為)、熱狗嘲弄撚又輸

好似呢件披星戴月既傻西

屌你老母 討論緊tg同signal既功能咩依家？

侵真係有7500 萬真人票，拜登係死人票。

佢哋真係咩都可以loop返去鬧香港
btw，ICQ而家係俄羅斯買咗，唔好用呀

「轉個熄爐就當抗爭？」幫pr諗埋

原來全世界都咁黃咁反共支持港獨大公廢報班支蝗點算?

開始左應該停唔到？

藍絲：你行得正企得正怕咩

以為得香港政治上腦先轉用

tg傾計有條友都講到得香港係咁
大驚少怪 重話咁大反應好似真係有唔見得光嘅野 比我屌完之後就del chat

勁多打手淨係笑香港人乜乜乜

Elon Musk:是我的貼文起了作用

唔用signal都唔代表wts冇問題啦，叫wts食屎啦

關唔關我事呀？

係咪證明咗idog係低等人

屌埋第3樣。嗰數以百萬計轉signal既全部係cctoy人

印度呢
世界第二多人口國家

但班tg 友日日都屌點解唔係轉去tg

signal好多係whatsapp group一兩話轉就全部轉，加埋易上手，個勢已經逆轉唔到

朱閪伯格你幫習帝含撚啦

想binc

Tg撚可唔可以屌哂全世界D人點解唔用Tg

功能唔夠多Wo

朱西柏格: 我得罪你d咩

佢地成日覺得TG好少人用，其實少既只係實名用睇下載數根本好撚多人用只係個個唔連聯絡人，唔比其他人知姐

我地cctoy 垃圾兒登仔同 elon musk 一般見識

exactly
tg 太多資訊性同匿名，根本做唔番最簡單既通訊作用

好有當年(2016)「登民大遷徙」個feel

👇天字第一post👇

LIHKG 討論區正式成立 🎊 新世代，新平台，新開始

佢一向唔妥朱西
一早remove左佢本人同公司個fb page

ipo未

牙祖。。。😭

twitter fb amazon google apple .... etc etc 聯手打壓自論自由應該好多人都覺得唔妥.... whatsapp 改條款係一個觸發點.

真係太撚多

今次連德國婆都開聲
不過係企哩啲大公司對面

好奇睇咗下台灣日本泰國呢三個主要用line嘅地方，果然signal影都見唔到

We7俾狗用

屌得真係好
你一班frd 傾計，要咁多功能托咩

fb在拜登上台前要劃哂所有竊選言論，屌，洗唔洗拉呀？好彩我冇用

人類覺醒

功能o既野，慢慢多人用就會整，人冇左就冇左

收皮啦蜥蜴佬